懷疑係黑店食到曱甴，向店員投訴反被恐嚇

事緣小弟同3位友人係大角咀打完牌食宵夜
去左間街邊舖
叫左兩碟餃子、一碟豆卜
野食黎到，屌凍既
仲好撚油
但打到咁夜好肚餓不以為然
食食下有友人發現碟餃子有懷疑小強
馬上向店員查詢
店員聲稱係薑
附圖如下：

大家可以自己睇
初初店員不斷解釋係薑
又同意雙方各留一個樣本化驗
似係有心想解決既
但忽然間走個黑黑地 背心短褲閪女人出黎
直指我地係想r著數
想唔比錢
言談間更將伯母拉落水
但我地一行四人
人人有正職
得罪講句小弟賭場馬都唔止呢個數
聽到呢句即刻比人撻著
同佢講我會報埋消委會
之後店方開始講埋d 九唔搭八野
話我地冇良心 要老人家行黎行去
自稱好乾淨 一星期杜一次蟲
(熟大角咀朋友應該知 夜左d強就周圍行)
指我地屈佢，要玩野去第到
話四個人開兩張枱比你地係恩賜
食幾十蚊野仲想點
仲話認得我 見我幫襯左7、8年比面我
(小弟係沙田友，第二次去間舖食野)
之後雙方交換左個人聯絡電話
然後開始恐嚇我地
話如果查唔到有野
就要我地賠錢
當然
我作為消費者有權利查清楚
冇比佢大到
而家將樣本放左係個發泡膠盒度
拎左返屋企
聽日call食環處理

Anyway不論結果屬實與否
店員態度極有問題
發生左事唔處理
而係處理提出問題既人
同中共處事手法如出一轍
更何況野食跟本好低質
又油又重味精味又凍
奉勸各位唔好去幫襯

你唔割開d醬

最尾切開左一人一半SAMPLE

好核突

唔知你係咪講緊邊邊個間（唔係轉角位個間） 有一次我食完肚痛同嘔 之後就無食過

我食過呢舊野隔離件凍油餃子 你點睇

係轉角個間

送多隻強比你仲想點

餃子用薑?

開名

餃子檔？

咁撚惡？
我應該都食過你依間，
上次去食筷子好撚油，
啲餃呀豆卜仆你個街，凍既？？
真係請我食都不了

地址： 九龍大角咀埃華街7-9號地下4A舖
田記小食

雲吞麵鋪旁邊間九菜餃好撚正

Btw 幫推

係呢間

枱櫈都癡林林
筷子都真係好撚油

咬到隻曱甴咁

推到佢仆街

冇咬到
店員用較剪剪開「調查」

好撚嘔心，推到大家唔好幫襯

附上google map一張

個老闆多得佢唔少
小事化大

如果查明真相
對大家都好
但偏偏要語言騷擾
究竟背後有咩動機呢

佢係指我定指個閪女人
其實其他店員見閪女人嘈
佢地態度都180度改變

佢堅稱係薑 應該叫佢即場食左佢當無事發生

有咁講
即刻使出廢老秘笈第二式
咋聽唔到

究竟係咩黎

我都想知
一黎我訓得安心
二黎少樣野煩
不過即使如果唔係強
都唔好再去幫襯
D撚樣態度又差
野食又唔係好食又油又凍

留名跟進

補充資料
同行友人有叫過佢拎多舊薑出黎對質
最尾都係冇做到
都係用左廢老秘笈第二式

就算唔係強
我諗全世界無一個廚師可以擺到一件咁嘅物體上碟掛？ 好撚核突

點恐嚇？

淨係啲嘢食又凍又油已經要屌 仲要咁污糟

人地堅稱係薑
我有懷疑咪驗一驗佢

如果唔係強
恐嚇話告鳩我地要我地賠錢

友人話由細食到大
希望佢身體健康

佢咁樣一講仲得人驚

堅稱係薑但叫佢放入口
又扮聽唔到
只有當事人先知點解喇

個店員
成隻強係到夠膽鬧返人轉頭
Call食環 煩死佢就岩

屌你老味果兩間野真係狗也不屌

去餃子店仲好

咁我又唔可以直接講係強
始終我都唔清楚
驗驗佢最均真

推

留名睇化驗結果

希望大角咀人都知有呢件事

我都想知

留名 驗清楚先 係強就去食環投訴到佢封鋪

拉人封舖

搵哂所有投訴渠道
訓先
聽日有咩消息再通知大家

搵水沖沖佢唔得咩

見到你碟野都唔開胃
齋睇餃子好似一舊膏
發左mo咁

餃子店？舊定新個間？

搵水沖
為左咩

冇強都唔好食

睇清左啲係強定係薑囉
你影啲相冇腳冇鬚似薑多過似小強

圖二左邊有對野 好似小強翼
另外佢話要告你同賠錢 告得啲咩

正評G持

你睇下呢個Post, 如果再多啲正皮同Reply就有得告
講真係強定係薑唔係好難分姐

公道說話 直接比食環化驗先下定論 各位巴絲唔好跟車太貼

利申覺得張圖有爭議嘅地方 但破壞證物又唔喺好方法

留名

起碼我有懷疑
我有權向有關方面查明真相
如果冇事
大家都安心

店員堅持係薑
叫佢食又扮聽唔到
叫佢係隻鑊度拎多舊「薑」出黎又冇做到
而事發地段又多強
我懷疑都係合理

另外想問下假設唔係強
會告我乜野
誹謗

當然唔好搞佢 等食環驗

先唔理個隻係咪甲由
但咁既態樣真係狗也不屌

又唔係實牙實齒話係小強
懷疑都會構成誹謗

枱枱櫈櫈又污糟
食具又油
D野又唔好食又凍又多油
店員態度又差
有冇今次事件都唔應該再幫襯

YES 我從來冇直接指控話野食有強
但班撚樣店員就實牙實齒話我玩野
要告都係我告先啦
仲要兇返我地轉頭
火都黎

我食早餐個時睇到想嘔

去驗啦

你睇都想嘔
我食過舊野隔離隻餃子

今日會通知食環
條HOTLINE好似8點先有人聽

我有段時間住大角咀，好鍾意附近既食店；但無幫襯過呢間，好彩

有咩好介紹先

大獲
以前成日買佢d100蚊炸雞翼

可能大家多心
真係薑呢
我都想快D真相大白

真心有介紹，但我忘記左店名，我之後搵番答你。

你出事果間係咪759對面果間？

真心誠意推薦：

晚飯：湯品小棧 （平靚正）
糖水：天糖鳥（堅料自家整，極乾淨，一定要去）
魚生飯：黑木堂

唔好食既番黎搵我

呢間？

OK MARKED THX

係

lm

唔駛搵食環啦白痴仔

點解

打去1823喇 24小時服務

對唔住 線路繁忙喎

lm先 希望樓主攞番個公道

去大角咀一定係食車品品，其他不了

九點再打去 啲人開始返工
利申: 做緊

點係舖直接打去食環？

以前成日食

FB大角咀 group 見到呢個post

姐係香江美食定田記
定係同一間黎？

前2晚醉左去左食
應該食左咩落肚都唔撚知

推爆佢

嚿嘢好嘔心
留名睇化驗結果

d人仲係咁推崇小店
絕大部分都係又難食又呃錢仲要臭寸
抵佢地執撚晒

好似屙爛屎咁

凌晨2點幾
都未開工

同行友人之一

上面講左幾萬次
田記呀

又唔係既 小店都有小店好

唔似 舊野硬的

最新消息
已通知食環
今日稍後時間上門拎證物

搞大佢

嘩你咁都敢食？我住附近平時行過望見入面已經唔敢幫襯

不過我都唔明點解咁污糟但日日都好似幾好生意

食開餃子店

朋友住大角咀話自細食到大

冇奇怪野伴碟？

呢間野感覺仲污糟過餃子舖
雖然都係差唔撚多
between夜晚多左好撚多老鼠通街跑

屌有排成日食

支持小店

係咪美味餃子店？果陣係果頭番學，遠遠地都成日行去食
家下越做越大，搬埋大鋪，但難食左

想個結果快d出
唔少人有食

唔係呢個心態
純粹打完牌近近地

同意
所以我都係懷疑

食過好多次
未開名已經估到

祝巴打身體健康

幾個大男人驚個女人仔？

爛佬怕潑婦

驗完咪真相大白囉

我呢邊1男3女
對面1男2女

食環3-4點上門收證據

睇唔到就當冇野

薑唔薑都好啦 佢咁嘅態度搏咩先

其實我好多時出街食野都係呢個心態

但你放埋上碟 我屌你咩

搏兇到我地較年輕一群掛

幾時出化驗報告

幫推 推死佢

對唔住 以為4條佬打牌
咁一定要搞大啦
急不及待想玩玩了

有無諗過自己捉隻小強

你都幾心急
女朋友都未有問幾時抱孫

Lm

留名跟進
搞到佢執

犯法野唔做
他日巴打有類似情況都唔好咁做
就算係 隻強環境證供都唔match
我要既係真相
唔係店家跪低幫我奶袋底

先唔講呢件事
咁既衛生情況
咁既態度
早執早著啦屌

有要求店員咁做
佢地扮聽唔到

呢間啲大角咀人咪叫佢做餃子店...

lm推上報

應該證實左先會報

食左落口？

真男人

圖2果pat 醬係圖1碟中果舊黑色野?

屌你 上面有條友貼左香江美食
你又話係

Lm等消息

lm 跟進

入黎撐下我肥先

以前食過，隔離香江好食好多

點會叫你地賠錢on99

呢d時候仲點可以啞忍

留名等睇報紙

冇食到

鳩報都冇意思

又迷肥可恥

死廢老撚識法律咩

大角嘴撚lm

但果pat野好似趙完吐返出黎咁既

咁覺眼夾上碟果條友係咪盲架

樓主幫三條女岀頭

嘩屌

G持
巴打好波

香港做飲食不嬲大撚晒
支持巴打告鳩班垃圾

以前成日落去食宵夜 都做左好多年

住隔離 前幾年仲成日食
呢間野夜晚好多人食 麻煩樓主有報告就好推上報

留名待笑

留名等笑

而家點

佢咁樣講好撚on9
就算最後唔係強
你鐘意得閒無野做call下食環
今次話有老鼠 下次話有強

薑！？你即刻食咗佢我咪當冇事囉

支持查明真相

薑 留名睇真相

留名睇結果

報告幾時有

咁嘅態度 想解決都好聲好氣啦，留名睇結果

店方要求一人留一份
所以剪開左 冇人咬過

同性別冇關
同行三個係仔都會咁做

有證據驗到一定會告

祝兩位巴打身體健康

等緊食環上門收證據

大角咀夜左條條街都有咁濟

條八婆邊敢搏

睇到你講話佢地話咩唔係曱甴要你地賠錢真係聽都未聽過

食環今日收 我諗都要2-3日

大角咀一到深夜就大把曱甴，好似唔洗錢咁

原本好聲好氣我都唔會咁火
仲要話我地係r著數

佢以為賭緊大細

就係因為個環境咁我先驚

其實佢長期都擺街
又污糟
唔明點解仲可以咁串

There are some dumplings in my cockroach

姐一上枱已經有舊黑色野伴碟？

Bear Grylls:

唔好再睇啦

如果唔係小強咁樓主點算 ？

有結果未

劉明跟進

好似屎

因為一夜就多人食
就好似tvb閪極都有人睇

係 食食下先發現

食客冇責任保障食店
但食店絕對有責任保障食客

基於合理懷疑啫
樓主都講咗個度衛生環境惡劣
個女人又唔肯合作態度又差
再加埋件可核突嘅物體

間野咁污糟點生存到㗎

上面講左 成日都大班人

玩大佢

住左10幾年都未食過 行過見到都覺得油

屌我上次同班fd去 好彩我無食到

住左成廿年都未食過
不過有陣時經過聞到係幾香

有證據先
冇證據冇得搞

三位巴打都相當好彩

開得夜呀嘛

其實我覺得兩樣野都唔似, 留名等睇報告

希望快啲有真相

lm睇結果

最新消息
食環岩岩已經上左門收左舊野
但佢話唔應該同意一人一半
因為會破壞左個完整性
有機會影響到個結果

咁似咩

影響應該唔大啦 係曱甴分左一半都係曱甴架啦

佢話會先比昆蟲專家目測

俾100蚊你同我食左夠薑

唔切開一半 但係你半夜三更又無得即時處理 可以點做？

正確做法應該係點
現場叫食環黎收走?
唔理店家 成舊野拎走 佢唔認數可能好難搞

即使食環果邊做唔到d咩野，住大角咀既巴打，都可以keep住留意佢有冇阻街，餐廳環境係唔係符合要求，有懷疑就可以即刻話比食環知，等食環慢慢查佢

得閒報下食環﹑消防是常識吧

都係拎返屋企等第二朝搞

幾大都拎返一份先 費事佢唔認數我又冇證據

但唔知點解佢唔比我拎舊餃子去驗

餃子入面咁撚大舊薑既話

又唔敢食

夜晚放枱係行人路係犯法
垃圾亂掉犯法
只要有心，投訴十幾廿次，間鋪家無寧日

你唔搞大佢都唔得啦 咁樣對客

餃子點會有薑呀大佬
分明就心虛

點樣最快速最有效
唔熟相關部門

火都黎
咁樣屈鳩我

可能係獨門配方

之後佢地就會搵新假期幫手
隱世小店遭無理投訴

呢間都幾多人食

留明

屌你老母 講野1999
又話田記又話香江
你講撚清楚啲啦 人地香江無得罪你真係多得你唔少呀

街邊都叫隱世

開得夜姐

田記呀

開左門個間

原來係分開
以為佢哋係同一間野

呢個poat召喚左好多大角咀巴打

餃子入面唔應該有舊咁既野，店員語氣都幾差
但客觀講句，單憑你既相片好難一口咬定佢係小強....

所以先call食環

推
\l/ 強
2017-2017

間野今日有冇開

俾左食環未

留名等化驗報告

唔係田記呀巴打

行遠少少食黃色招牌個間餃子店都唔食呢間

究竟係田記定香江小食？ 上面有人話係田記又有人話係香江。
我自己就成日去田記食佢d餃 所以好想知係邊間

見到樓主話係田記了 自膠
成日坐車去食佢d韮菜餃 好好食
Btw 勿跟車太貼 留名等真相

之前見咁多人食幫襯過一次，好難食

特登坐車去食曱甴

市政果邊有間新既好旺
老闆娘好好人
唔記得左名

香港飲食業係咁上吓啦
大角咀
Yau ma tei
Mk
好乾淨，on9

我住北角污嘈到

你自己去食都要負責

香港依家就係咁

比左

癡線咩心態
廚房入面我睇唔到唔理
而家隻碟有都要隻眼開隻眼閉？

邊忽好食

係
搶住去食屎

我意思係見到咁污嘈我第一唔會食

第二, 比你攪咁多嘢政府罰佢幾錢

無話你錯

不過 this is hk

法例上點先會釘牌

釘牌

你去temple street
興記
投訴見報又點

你太年青了

留名等報告

幾年前有一排幾鍾意食呢間煎餃，不過食得幾次覺得太油了，就冇再食過
而家經過間舖都係聞到都覺得好油

可能係鍾意嚿餃有薑呢

一大陣油煙味

係放左街
係行人路
4-5張

btw個閪女人係伙記定老闆（娘）？

平時食開屎
油到咁又凍都話好食

有病

睇第一張近鏡嗰時以為係揼爆咗嘅強

你即場報嘛
而家你未必有得追究啦喎

你同班廢老話唔好爭取應有權利, 搞亂個社會, 有咩分別

半夜應該冇人做嘢下嘛

薑你老母咩
餃子點會有薑

應該係24小時有人on duty嘅

分三份 一份佢留底 一份你比食環
仲有份比佢食 肯食即埋單走

成日食 以前好食d 餃子係熱同脆既
而家有時食係凍+淋

新年魚星檔咪俾食環搞到

入夜真係幾多人，試完我寧願將啲錢買料返屋企自己煮

唔清楚喎

如果係強 我有冇得告佢叫佢賠錢

我都費事駁了
D奴性入左dna

所以咪驗清楚
等大家知道真相

應該係小販管理隊
唔同部門

好恐怖

之前諗住打完波同frd去食
問個阿叔可唔可以開張枱比我地
佢諗都冇諗:唔可以
自此之後就冇再幫襯

香江態度好好多
豉油皇炒面

有結果未？

住大角咀 成日食呢間野

咁好態度都咁多人去食 發生咩事先

下次去食 食完大大聲講 好食過隔離好撚多呀

星期六呀巴打 政府5天工作

真係甲由就推到佢仆街啦

香江啲三絲炒麵好正

點解唔即場call食環

24小時oncall?

一定

你係咪叫左多醬

老闆
由頭到尾無話你錯
只不過。。。

冇呀

不過.......

未

驗都要時間架，今日接到order就即刻同你驗咩，有消息樓主會上黎講架啦

唔緊要啦

雖然支持你 但好撚想嘔

佢咁ON9 無扔隻野？ 第二日都仲Keep著？

推到間野仆街

店家一定轉個頭掉左跟住話驗過冇事啦

衛生督察喺24小時當值架

你乜水先 點解要開張枱比你地？個個客都要開枱咁點算？

係咩
屌蠢撚大一

理得佢邊手 總之以後都唔食

老老豆豆，小強基本上係食肆都有
只係你見唔見到姐
有客食到咪道個歉話會留意多d衛生同免費個餐
做乜搞成咁
酒店都唔會100%冇小強啦 只不過出現機率好低
普通餐廳仔就道撚歉算啦 我相信道左歉樓主都唔會搞大佢

先唔理係唔係小強 換過店係基本啦下話

[member以我做個間酒店為例每樣俾客人食既食物都會睇得好緊 佢地贛有好多滅蟲方法 但係員工飯堂另計 兩批人仆你個街 員工飯堂拎意粉拖地再煮俾你地食 岩岩洗完地拎隻豬拖地都有 不過佢唔撚驚呀 你咪柒食囉 日日就當你狗咁餵
[/member]
其實道個歉換個碟樓主都可以當無心之失走漏眼
但係間小食店咁串真係唔可以放過
你話唔知咩黎都可以傾下 你老母一舊餃子咁撚大舊薑
驅風定同樓主有仇 辣撚死樓主
我相信樓主同唔會有正常人因爲幾十蚊既一餐而走去同間小食店嘈 如果樓主係咁 當店主兇佢既時候 佢都心虛走左去喇 仲會搵人驗咩 連電話no.都唔敢俾喇

呢間野係我個frd屋企樓下，周不時飲完酒打完機會落去食餃子，有次其中一個叫左碟牛河食落話有酸味，有個後生男仔冇拗過即刻炒過碟黎，態度又冇咩野啵

態度先係問題重心

一黎酸味冇得拗
二黎serve我既係3件廢中-廢老 目測過50

後生仔同阿嬸既態度差好遠是常識吧

廢中廢老d態度真係

又真喺唔似!

比食環驗最清楚
你我都唔係專家

最撚西係個女人
老闆都唔算話太離譜
以前買餃子成日俾多隻我
個陣又熱又好食
而家又凍又有陣酸味

睇黎轉手既傳聞有一定可信性

樓主比人滅左口 ?

有化驗結果未

幫推

樓主有消息未

咁夜晚佢又可以開枱？
一係就咪撚開 一係就開哂比d客
唔好開d唔開d

同埋我想講你唔開冇問題 但你西口西面咁同我講野就好撚有問題

我個陣都係夜晚去 冇講清楚
我想講主要係佢既態度問題
點講都好 你覺得呢間好咪繼續幫襯

今次樓主幫手 test埋食環要幾耐

知唔知幾晚有結果

樓主做乜消失左

大角咀人 想問係福全街個面個間定大同新村個間

呢間野個男收銀串過馬撚 成日恰鳩個清潔呀姐
同埋好撚污漕 d絞放幾日都有
我自從見過佢恰鳩個清潔呀姐幾次之後以後唔再幫襯

題外話
之前試過有次去買個炒麵
佢on99比錯左我份炒麵人地 人地拎走左 我無出聲
之後我話佢無比我 點知佢仲話我拎左

兩間野聽聞好似以前唔係同一條友
但聽講而家係同一班人做

樓主唔係唔撚記得左件事呀 ?

等睇

等結果

樓主呢？

郵局直行個間田記
個條街以前成行都係賣糖水

原來仲有人關注

果條街一到半夜就開始好撚多小強

食環早一兩日打黎
話驗都要幾星期

上水喇

田記

係咪著背心 上身大大隻咁

上水喇 以為冇人再關注

成個大角咀都多啦

屌留名睇結果

唔撚係啊 政府真係做乜鳩都慢人

我冇權冇勢小市民 邊個會理我

幾個月後再見
每日會幫你推post

如果唔知食左d咩賴野..真係出左事都冇人知

lm，有結果未

咩撚野嚟

留名等結果

屌政府真係做乜撚野都慢過人

感謝巴打

如果食完腸胃有事
好返再食錯野中伏再好返再食錯野中伏都未驗完

未
我都想屌食環

唔係呀
政治上濫捕濫告都幾有效率

政府做野 唔撚上新聞真係班撚得你死

最新消息
田記派人岩岩3點打左比嘈撚住我訓教

訓醒之後會開返個新post

心虛先搞咁撚多野

訓咁耐既

掛住賭馬

新post已開

posh

去小店食嘢食到啲昆蟲仔都理解
但咁既態度真係唔推post唔得